[ 緊急 ］食緊飯聽到隔離枱個藍屍廢老話琴日班銀髮族係國民黨黎

話黎反共產黨可以點駁

國民黨

仲國民黨

叫佢飛去高雄搵泡菜魚叫佢反攻大陸

年青人，議員=英，美外國勢力
老年人=國民黨

總之反共的都係收錢

咩國民黨啊？蔣麗雲嘅老豆

仲國民黨 ching 你似撞鬼

共匪竊國，支持共匪即係漢奸

收極錢都仲未移到民
仲要同正苦鬥爭

CHING 你肯定你頭先見到人?

一句就驗證個老人家有冇失智症

國民黨奶共奶到仆街

寒割魚咪國民黨囉
親共到仆街

係反共呀！吹呀!
你咁撚鍾意共產黨你坐喺度做乜鳩,？即刻過關返大陸啦仆街

咪撚畀我香港見到你呀

國民黨都好過班左仔紅衛兵

我都以為係
諗左好耐都唔識應佢

反外國勢力有乜問題?

同佢講國民黨親共架 傻撚左呀？

佢地係國民黨嘅話咁你地咪係共匪？！

on9到應唔到

問下佢衰咩要坐咁耐

現在國共稱兄道弟

廢老藍絲唔用腦

無知到咁就由佢啦

同佢講韓國魚奶共奶得仲勁
台灣夾係中美之間
國民黨 親中
民進黨 搞台獨 親美